專家：第五波疫情恐明天襲港

天文台報架？

又兩星期係關鍵

未來14天係關鍵

是

成日都聽到呢句

這便是勝利的關鍵

中